我識龍心本人, 你問我答

真係冇講大話, 講大話我生花柳

大家隨便問問題

boboboy

真傻定假癲

其實女大j係我條女
不過比龍心搶咗

你係女大J?

我只可以話 佢係別人笑我太瘋癲我笑他人看不穿

我識佢

收膠啦

我真係識得龍心本人

但係佢唔識我

無興趣了，再見

女大J個人點解短時間內有咁大轉變？

威喇威喇 又借人哋上位

我識佢但係佢唔識我

仆街你個 原來你生花柳

好大個官威呀

我有講大話咩?
我真係識龍心

但係佢唔識我咋嘛

巴打咁啱呀我都識龍心

屋企廚房幾大

有邊個連登仔唔識boboboy

其實你係唔係龍心第二個人格?